（突發）理大學生會向全校學校發電郵散播港獨

理大高層仲唔捉蟲

負評既人出下聲